# NgPortalTrainee

Rode o comando de instalação do npm para o projeto instalar e organizar as dependências adicionadas durante o desenvolvimento
```
npm install
```

Para inicializar tanto o servidor, quanto a compilador do Angular
```
npm run start
```
